覺唔覺最幸福既戀愛係16 18歲?

20歲開始..己經唔會再搵到好專一既另一半

30歲先係真愛，中女唔敢飛你

真愛難求呀 唉

已經過咗18

岩岩過18仲係好幸福囉..大佬

真係全情投入，可一不可再
初戀呀

唔敢飛唔代表係真愛
唔通為錢痴去有錢佬度唔願走個啲都叫真愛咩

係呀,唔會諗其他野,唔會諗有無其他人更好條件,唔會諗自己簡第二個會唔會更好,唔會留一d可能影響感情既人係身邊

真係得初戀先可以做到個種全心全意地愛

唔覺 宜加兩字頭 覺得好幸福